{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007686",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/NOWOS/GM0023051690596/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Sleeveless T-Shirt - Yellow"
    },
    "text": "NOWOSブランドで製造した商品番号SS23 / QW3442NW1Eは柔らかくて落ち着いたイエローカラーのノースリーブTシャツです。 この製品は綿100%素材のリブ組織で作られ、体に自然に巻き込まれながらも楽な着心地を提供します。 夏には単品で涼しくて素敵なコーディネートが完成でき、アウターの中のインナーとしても活用しやすいです。 表地は綿100%で、洗濯の際は手洗いやドライクリーニングをお勧めし、機械洗濯は生地に損傷を与えることがありますので避けた方がいいです。 漂白剤や長時間水に浸からないように注意する必要があり、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがあるので、早めに洗濯してください。 機械乾燥は製品損傷の恐れがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが生じることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は綿100%素材のリブ組織で作られています。"
        },
        {
            "question": "このノースリーブTシャツはどんなカラーですか？",
            "answer": "このノースリーブTシャツは柔らかくて落ち着いたイエローカラーです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは体に自然に巻き込まれながらも楽な着心地を提供する、綿100%素材のリブ組織で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは夏に適していますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは夏に涼しくて快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは単品で着ることができますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは単品で涼しくて素敵なコーディネートが完成できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアウターの中のインナーとしても使えますか？",
            "answer": "はい、このTシャツはアウターの中のインナーとしても活用することができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いやドライクリーニングをお勧めします。機械洗濯は生地に損傷を与える可能性がありますので、避けた方が良いです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツの洗濯時には、漂白剤や長時間の水浸しを避ける必要があります。また、ドライクリーニングの際にはボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色、脱色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "いいえ、このTシャツは機械乾燥すると製品損傷の恐れがあるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦により損傷する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは摩擦によりほつれや毛羽立ちが生じる可能性がありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 304,
        "QA": 551
    }
}